「透過關係」和子瑜視訊 李李仁、陶晶瑩陪女兒追TWICE

李李仁過年前做公益，21日出席喜憨兒基金會活動，透露過年家人會到峇厘島度假，至於小孩的紅包，他說雖想給紅包袋，但還是會象徵性放幾百元，反正最終還是會讓爸媽「保管」，不怕正值青春期的孩子們反抗，「他們平常擁有的已經很多了。」甚至陪女兒追星都無怨無悔。

李李仁透露，13歲的女兒荳荳最近迷上韓國女團TWICE，陶晶瑩就透過關係，認識團員周子瑜的父母，還到周子瑜台南老家的咖啡廳拜訪，荳荳甚至得以跟周子瑜視訊；李李仁也會陪女兒看TWICE的影片，現場甚至還比畫了一下TWICE的舞蹈，3月可能也會陪孩子看TWICE的演唱會。

一家人感情好，荳荳也成為媽媽的得力助手，最近陶晶瑩到各地演講，所用的簡報PPT都是荳荳製作的，且至今10幾場演場，每場的內容都不同，李李仁看了也佩服女兒，「因為這個我真的不會。」兒子李小龍也很窩心，會和陶晶瑩一起看療癒料理的影片，母子也會一起揉麵團。去年12月，陶晶瑩在馬來西亞開演唱會，李李仁也上台自彈自唱，兒子則表演打鼓，李李仁說這是一家四口近來最開心的事。

不過荳荳近來進入青春期，李李仁形容她每隔一段時間就會「發作」一次，看什麼都不順眼，他也會耐心開導孩子：「凡事往好的方面想跟看。」拍攝關懷喜憨兒公益廣告時，李李仁也發揮平常和自己孩子相處的耐性。

李李仁近來主持外景節目，暫無拍戲計畫，因前陣子接連拍戲，覺得傷內力又空虛，拍到不知道自己還能演什麼，接下外景節目體驗各行各業，覺得充電到「爆表」。最近他也追韓劇「愛的迫降」，覺得拍得「太厲害了。」更感受到自己在演戲方面還要再好好加油。

Twice屈到

課金vs走後門

完約會唔會返台灣拍偶像劇

希望子瑜到我仲中意佢個日都唔會做愛是咪好奢侈?

李李仁以一個中年男人黎講,算型仔

好似印印